河妖同 二哥犬隊目 結拜兄弟 又有中聯辦撐 咁撚癡線既合體 條撚樣仲最鐘意屈人 恐嚇人

可以點拆招？